[Twitter] 泰國人好有心支持香港，一齊多謝返人哋

即使港共政權點樣喺香港禁止自由
即使中共政權點樣喺世界影響自由
「願榮光歸香港」仍然會喺世界各地隨風飄揚
自由永遠都係不死嘅
願榮光歸香港